19政府） 唔拎4000蚊揮手區

屌你得4千蚊咁少 俾乞兒呀？
唔撚柒要！

Ok

多謝樓豬繼續支持沙中豆腐工程

關我撚事

講真寧願唔要$4000起少D工程 放多啲錢教育

4萬都未必拎
何況4k

拎去叫雞都唔益政府啦

冇中產份，又做夾心

我代一眾老綜撚支那狗巴基躝癱多謝你，你唔攞政府賬面上盈餘多咗，下年又可以派錢俾我哋

唔要比我

唔要拎去派

拎唔到揮手區？

本身就拎唔到

填咁多嘢
又要換身份證
上面又搞緊信用評分
你拎埋我份

麻撚柒煩

又唔知點申報

唔撚要了

佢就係唔想人拎，拎嚟捐咗去都好

睇你係智障有傷殘津貼出左三糧無資格攞

係到講唔拎 轉頭就即填表

開個無資格攞4000揮手區就差不多